去恒管讀year3 再駁ugc 有冇得諗

asso個分唔靚, 恒管收左
但係一心想入番ugc大學
有冇師兄師姐分享下成功例子

冇
Master la

再考過DSE啦

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經美國哈佛大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

算數啦

你肯定讀恒管入得返ugc ?

你鍾意啦

你要預左可能讀完2年之後報u又要由y1讀起
Btw識人恆管入返八大

有
trans 去shitty 多

聽過yr1 讀恆管
去city讀yr2

重讀一年好過

無可能

咁恒管grad有無機會讀八大master

有錢未得

我中學同學恆管畢業 去左hku讀master

asso cgpa幾多？

一日含管仔，乞食用碗仔。

社科有錢就收

讀ive好

我都樓主情況有少少唔同，小弟又係asso 商科,gpa大約3.7，最初ugc 唔收我，入左恒管讀一年 之後ugc收左我 又再由year3讀起 變相恒管讀果一年哂時間

但我其實幾後悔，學士只係入場卷、反正之後都要繼續進修or考牌，邊間大學差別認真唔太大，同埋其實恒管好過我而家讀緊既所謂ugc課程 例如d老師會比好多support你 教你好多課外野 又幫你搵intern

咁你死番去恒大讀唔好曬位

就係多得你呢啲不自量力嘅人
UGC畢業啲人先成日俾人話廢

啱啊
HKU啲BBA其實同HSMC差唔多
只係U life有啲唔同